入住過精神病院 你問我答

小弟去年因自殺不逐入咗葵涌醫院1個月，有咩想知就請出招，盡答啦。
無人想知就當我冇開過po啦

收到20蚊精神啲定住院精神啲？

20蚊？ 唔明
但係住院一定唔會精神 每日都只係等三餐 派藥 瞓覺 頹同悶到仆街

醫生點醫你

咪再做傻事喇，盡量搵其他嘢分散自己注意力，打機又好，出去運動都好，唔好俾自己靜落嚟諗d冇謂嘢

食藥 冇了

一入到係咪有陣’宿‘味？

分散到先得 呢段野成日聽到 但你哋有無用個腦諗過我控制自己嘅話就唔會叫病啦。同埋我唔會有負面想法 因為係直頭無想法 空虛到一個點再有把聲一直叫我去死 去到最後係頂唔順先想一了百了

係 而且有浸屎尿味 正

見過最痴線既院友係點

啲藥係咪令你成日好想訓，冇動力？

打護士 喺間隔離房屙尿 沖沖下凉屙屎 食食下飯鬼叫 以上係同一個人嘅所作所為

點樣出院

入面啲醫生姑娘對你地好唔好

唔會 因為我唔係思覺失調 大眾對精神科藥物嘅了解太少 除咗懵仔丸 開心藥 同埋針劑之外仲有其他嘅 我食緊喺係新藥 副作用係發惡夢同埋肚餓

係咪有白卡就可以殺人？

出院條件係要主診醫生+主管醫生+精神科護士同意先出得

係 劑量太咗一倍

*大

尋晚史忽保打電話比我，問我點樣拍朱羅紀公園續集喎，你話點睇呢？

係啊 後果入一世小欖咋嘛

係咪已經有白卡， 著數多多

夠鐘食藥啦你

要入一世既咩以為好快就出返黎

有咗好耐

啲護士係咪成日用懵仔針

don't ff too much la ching

思覺失調基本都係用佢

咁唯有按時食藥靠藥去控，問題係唔想你食完之後呆滯，都鄧你可憐，一嚟d藥控唔到就會加大劑量，唔夠力就轉藥或者係本身食緊嘅藥上面加其他藥，其他副作用又隨之而嚟，陷入個循環度出唔返嚟咁就一世，之前有個遠親都係咁，食5、6隻藥仲要打1隻針，全部係嗰類型，又係入葵涌，睇到都覺得慘，所以巴打如果你後生，希望你可以走到出嚟

悶到仆街

可唔可能賴死入面唔走？

幾差下 呼呼喝喝咁 有時連廁所都唔俾去

答咗

點樣自殺? 係咪攞把刀輕輕淺一下

咩係白卡？

巴打係咩病？depression?

男女同房? 住果排有冇wifi上網，無得上網電機，平時點過，會唔會打飛機

住院要幾多錢？

點解自殺?

多謝你 其實都走緊出黎 起碼依家可以當玩笑咁講

肚餓會唔會俾多啲野你食

可以 好簡單 打人即刻加刑

安眠藥+威士忌+燒碳

住院係咪好食好住， 使唔使錢

精神病患者記錄

depression 引致嘅思覺失調

好 一定唔好灰心

食緊咩藥

男女分開層數
無手機電腦 要wifi做乜
有電視
等三餐 睇書 派藥 瞓覺
無工具無對象 ff阿叔？

100 1日

頂唔住想法嘅空虛

入邊有冇靚女 同有冇人係入邊搞野

陽性定陰性病徵

唔會 日日餓住瞓

咁唔係即係思覺失調咩，你上邊又話唔係

多蚤到pk又臭 野又難食 你住埋我嗰份
100 1日

樓主 如果見到上面啲留言痴線就唔好答喇.. 見到有幾條都搞到我燥燥地

住過精神病院 入面好彩嘅就有報紙咸版打J 冇就靠念力FF

唔記得 一陣揾俾你

出左院有咩follow-up

總想問下有無院友工作壓力爆煲入院

會唔會覺得入左院後好返啲？

有 之前見到
男女分開架 hehe?

拎左白卡未

both 全部中晒

樓主 唔好意思 我有幾個問題會好唐突..
成日睇到聽到啲人話會有"把聲"叫自己點樣
其實係自己把聲?
可以同"把聲"溝通?

我睇維基話要六個醫生同意先可以放 但如果出嚟佢再犯事醫生都要孭鑊所以冇人肯簽變相真終身監禁

入去點證明自己唔係痴線？

廣義上係 狹義上我只係過渡緊去思覺失調 未算係

聽過話入面好恐怖
病情輕嘅入到去都變嚴重
係咪真？

有無精神分裂既病人
係唔係好難斷尾？

竟然有靚女

我想知你有冇拎盡白卡福利

還好啦 依家心情靚咪答埋囉

平均護士年齡

有個案經理定期上門揾我

要吃藥咩 我上次冇淨係困1個月觀察
Btw 成日叫天主天主個啊叔仲係唔係度

有 大L把

我俾醫生斷定有精神分裂 輕微嘅食藥ok 係食完藥口乾同不舉

會嘅 起碼會珍惜身邊人同埋知道咩叫真正嘅朋友

職業治療部有女職員 有d ok架

拎咗

有冇畀人綁住（雖然我覺得唔會）

同屋企人關係有咩變化？

男護士多 年紀好廣泛

係唔係有把聲指使你做野
同會自言自語

聽過最深刻既入院原因係咩

你打交或這撩慶d 護士咪質你埋牆綁鳩你床 有d病房好黑暗

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

有無食過Q仔
如有幾多mg?

總有係咪一世都要覆診

見clin psy嘅感覺係點

唔係 入面啲人好friendly
（葵涌醫院多數輕毒癮 情緒病 / 冇人冇物扮痴入去）
成日會陪你傾計開渡你
入去由乒乓新手變到屈機

青山就真係

每日的日程係點？

七點俾人拍醒食藥
訓
等到午餐
訓
晚餐
訓

係唔係咁？
有無正常人同你傾下計？
你在急症室同人講你自殺先轉去精神科？
其實你可以唔講發生乜事

食緊100mg 我唔食會訓唔到

我響half-way house 見過有I-banker 同醫生

你見過d 估唔到佢有野既人有邊d

唔係自己嘅聲
係未聽過嘅聲 時男時女 通常係好細聲但你知道佢講乜 感覺係直接喺你個腦到講野咁
溝通到 但會誘惑你去死 而且往往喺我情緒最差嗰時先會出現

冇白卡都得

有冇識到朋友？
出院後有冇約院友聚舊

Don’t FF too much
男病房只有男護士2x-50
間中有理大實習

我間醫院有職業治療部 有得聽歌唱k睇戲打兵乓波做手作仔打發下時間

啱啊 所以咪話入一世

至少25年先有假釋，理論上林過雲都可以出番嚟，不過柳記唔批。
入小欖要出返嚟分分鐘仲難，無醫生會肯簽名俾個殺人犯出返嚟。

我食100mg都肥到西咁 自己又少運動

有冇見職業治療師？
佢地會做啲咩㗎？

between加油呀巴打，辛苦曬你喇

有無掛住腦入面把聲

搵幾錢一個月
返咩工

自殺埋死撚左仲好
諗起白馬嘯西風絲打

咁唔人道

呢樣野我問過護士 佢答唔到 只可以咁講 第一次入1個月就出到黎 第二次3個月 第三次1年 第四次就一世 入面見過有80歲嘅啊伯

試過有女見習職業治療師捉我入房傾計 入去做d 低能test評估認知能力...不過佢好nice，有d做耐咗嘅職業治療師好串...

點解你知白馬嘯西風 都係 p牌

點解咁傻入返去
我會希望你死得去

我有個院友熟到成日見面食飯吹水

好恐怖 你一開頭會唔會係覺得有鬼而唔係你有病？

我上左連登超過半年都係P牌

點串法？

德講啲阿伯扮傻入去做大爺
會係入面叫雞上門？

睇下你適唔適應到
我就變輕咗

但白馬嘯西風 2018年事件呢

未聽過人住一世 唔洗政府津貼咩 識人住超過一年就真嘅...

第四次一世

我屋企有
唔會難到尾
btw 窮人生仔正仆街

社工點幫你

聽落去有少少似"疑神疑鬼"
即係好似有啲人信有鬼成日凝著啲陰影位係鬼咁腦補 又或者係發夢 間唔時可以控制個夢即將會發生嘅野
唔好意思 我咁講好失禮:(

如果好似樓主你咁講情緒差時發生嘅機會大啲
樓主會唔會去做多啲運動!
一黎令自己occupied
二黎可以令腦部分泌少時令到情緒變差嘅物質
三黎做運動健康啲 人都睇落精神啲 見到自己向著好嘅方面進步 都會多機會開心啲

利申 9up

原來自殺要入精神科
我上次無既

未拎盡 想試下其他想做嘅嘢先 拎津貼好多限制

30

樓主唔好諗埋一邊喇
加油

有冇拎白卡?

你幾樓 我嗰層無
你觀察就有機會無
我係已經有精神病紀錄 一定有架

無
但日日見人俾護士綁

好似6定8
最後幾日調去1

我好在識個東華嘅男社工幫我上發庭求情 雖然係罰錢嘢 但同佢真心好傾 好可惜佢冇做了 佢地通常都係幫下你申請津貼 介紹下中心有咩活動俾你參加

好咗 大家互相理解彼此嘅難處

聽講葵涌有條柱比啲院友轉住黎行，係咪真？

無
咩黎 係咪係長袖嘅束縛衣

精神分裂係點
真係有28個身份係腦入面？

第4次就一世

請問你以家仲有聽到有聲嗎？點樣康復的，我有親人都有思覺失調

有過情緒病
隊左草好左好多

有咩限制？ 好多人拎傷殘津貼 車錢＄2 可以正常返工揾食，

因為喺ig度po story 想死然後屋企人報驚 黑警連同佢啲朋友伏擊佢然後拉咗入院

lm

咪亂隊
你唔知幾時會有bad trip

睇下咩層嘅姐 我呢啲小薯仔未去到嗰個level

有冇人扮傻入去避世？

有白卡，你人生已贏

避債都有 有d公仔人冇錢high 粉入去避世又有

quetiapine?

ching 自願入院？

毒友扮有病入去食興奮劑？

住成個月醫院比人好悶㗎!不過葵涌醫院面積好似都幾大下，應該有個花園仔比d病人放下風呼吸下外面d空氣啩?若果成日困住係病房入面真係好慘㗎!

而家好返未？

嗰d叫人格分裂...我未認識過有院友有，但睇24個比利知係乜...

聽到把咩聲成日叫你去死?
男定女
形容下,仲講d咩

無玩過乒乓波 我帶書入去睇
friendly 就睇人 我嗰時好多煩膠

有乜方法扮儍呃醫院?

難怪你會入去
你偷望佢沖涼痾屎

留番條命睇光復香港

個公仔人冇幻覺幻聽話俾醫生聽自己有＠＠

唔一定架，都係睇病情
見過有人第一次入都1-2年
有啲入過幾次都係半年內出得返去
純粹係睇表現，同埋有時醫院要篤數，嗰期就會易啲出院，特別係新年會出好多人

連登同入面有咩分別

傷殘同綜援有冇攞到

係
有幾個
我無急症室嘅記憶 我係昏迷咁入去的

住一世有幾奇，見過有人住咗十幾廿年都未出得院...

我個人怕悶好少自己一個，同人傾計睇電視多，不過我病房入面d職員比較藍，所以唔敢講政治. 出到嚟極少數有再聯絡/做frd

你係屋企人發現送院？

見到一個好陽光嘅哥哥喺入面 原本以為都係一啲自閉仔

有人格分裂嘅YouTuber 錄自己病發
可以連續轉幾個人 有啲人格會知道其他「人」嘅存在
好多都係因為細個比人性侵而發展唔同人格去保護自己 好撚陰功

巴打返工生活正唔正常

有
冇

個陣cd-rom
個陣點敢玩兒登

都係反修例先開始上多左

咩youtuber

近親定同住？
屋企人有精神病對你病情都會有影響

我有年新年入院 真係特別少人....嗰年好慘，想行花市都冇得行

有 齋吹水
然後就套佢料

多謝

我見過黑人...仲好傾到add 埋我fb ＠＠

無 點會掛 煩到閪咁

0
失業 之前做咖啡師 2萬

無限走廊 有冇印象一日行咗幾次
我記得我有次吃完中午行到吃夜晚
成隻zombie 咁

根本唔會當你係人 眾所周知 精神病人=物件

小心啲唔好入去 悶到想死

試過邊隻藥？

佢似鬼上身多d

慣咗俾人問 唔likey嗰d人咪hea答 有同1 2個院友聯絡 有聽過聽歌醫幻聽但自己冇幻聽美試過 多數都係叫你做運動唔好日夜顛倒

上YouTube search ‘alter switch’/ ‘switch caught on camera’

點解會有病？遺傳？壓力？
點解你有思覺失調但又好似咁正常

有時見到啲long stay case都覺得無野幫到佢地
Mental state fluctuate得勁 + 住宿問題 (屋企人唔supportive / 排緊以年起跳嘅長期護理院)
佢哋好多都當左醫院係屋企咁

無人制止你咩

第一次就1~2年嘅話通常係病情反覆 或者成人撩交打

我就係住過院變到返屋企都成日行 阿媽鬧鬧下都慣咗我係咁＠＠

同感

其實如果唔夠食可以同你嘅專責護士講，可以加大個餐，通常都會幫你
同埋應該一日兩次小食時間+三餐喎，可以小食時間食多啲私家野食

唔會 因為嗰時個腦係function唔到 發生咩都覺得好自然

我抽完血有個hca留咗兩包餅俾我 呢d恩情會記一世

有冇院友講過一啲好大智若愚或者好有啟發性嘅說話？

有時覺得可能精神病患者比正常人更清醒

點叫雞上門 探病時間1間房20個人點屌
扮傻就見過 但係不斷俾護士撚

仲有啲係treatment resistant case，未必有得搞

一句說話就未至於 但入面有d 人真係好撚醒 同佢地比較就會覺得自己見識少轉數慢

點證明自己冇精神病？

一直都有做開 心情只會變差 咁攰又無進步 做黎做乜 <-之前一直咁諗

可能係我有紀錄掛

我指綜援 依家一路搭緊2蚊車

適齡學童（中小學果啲）有冇得上堂讀書？

我都有思覺失調陰性病徵

返工被人鬧垃圾 俾人送貨叫我送去一間山左門嘅鋪
反鎖垃圾房 etc ....讀Vtc 跟唔上學業 跟住打機成日斷線
以為屋企人害我 發脾氣Dom 爛哂啲嘢 後尾屋企人報警送我入院

護士靚唔靚

大家加油

揾醫生證明.....真係聽過有公司入職條件咁on9

我喺9樓

幫我報警

一個月就放你出黎？
係普通病房都唔至1個月啦

女護士真係冇個靚....反而職業治療師好d

無啲咁嘅事

我最短住7日.......仲要法官判我入去

無野想知
因為我乜都知

仆街寫錯字

係慘啲

人夾人緣啦.....男病房少d 職員額外俾嘢食你 可能驚孭飛

精神分裂係指持續半年以上但又分唔到類嘅精神病 好似係

好多人都會就會笑呢d人，癲癲地線。
但其實諗深一層呢d人係好慘，控制唔到個腦。正常人會話：「車，你自己唔打人咪得囉，抵佢死。」但其實有無諗過其實佢個腦已經燥到一個地步，自己都抑制唔到呢？
希望社會可以多d人有同理心

別做傻事。要鬥長命。

幾歲開始冇做嘢 冇做幾多年

最近有返 心境好就自然會消失

每個月有2000蚊+搭車2蚊
好爽

反正我都有精神病紀錄 傷津車錢都拎

最爭煙草類

有

加油巴打

樓主要快啲好返抱抱

你係成年病房？ 我未聽過咁好人＠＠

想知痴到咁，食完藥都會發癲？

移唔到民啊 屌你老母

但我識人思覺失調，入過幾次院，最多都係住2個星期，唔好大人喔

有冇幻覺？
如果有，幻覺岀現嘅嘢
係清醒個陣時諗返起知唔知個啲係幻覺

拎咗係咪最多只可以做兼職？

被自願 因為我唔自願就會入羈留病房 手尾仲長

唔好忘記連登仔有份鼓勵佢刷首抽

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

全職都得
無視你既資產同收入
誠哥都攞得

未琴日覆診 加咗藥

係咪只要唔拎白卡就移到民？
都唔想留喺香港⋯

一世我都覺得冇可能 1年就聽過

精神分裂係個病嚟，最常見症狀係幻覺同埋妄想，仲有思維同言語紊亂

有無遇過不平等對待
or好似黑警既護士or大叔

有冇得玩手機

唔係 我有院友做保安做倉全職嗰d都有拎 當然冇可能做飛機師啦 有d工種會問你有冇精神病 但私隱條例你又有權保密

邊間 有冇見過手足比人送入去打針

介唔介意講點不逐法 乜自殺不逐係入精華病院架咩？

點解唔入狗屋撚狗

yes

我朋友都係思覺失調，入兩個月左右，岀返黎keep住食藥，到依家都冇病發

加油呀巴打！！！
有d野雖然講就易但真係除左藥物好睇自己心態
做多d自己鍾意嘅野分散下
沖下咖啡做下運動咁

對我就冇 對其他人特別係d md 仔會..

所有情緒病都係列入精神病，好少所謂既心理輔導，因為佢地唔開得藥

冇 偷運入去另計

其實個感覺係好奇怪 因為通常係好細聲 你基本係聽唔到佢講乜 但你又知佢講緊乜 好似直接喺個腦度刻字咁
會講咩？ 做咩啊？好辛苦啊？死咗咪咩事都無囉 你睇下屋企人就你就得幾辛苦 唔好話你唔知啊 都係因為你咋 為人為己 快啲死啦 唔好喺到獻世啦

又係呢啲說話

返工唔會check
你唔講無人知
性罪犯果d就真係會check

btw好彩我呀媽接受到我個病

唔好再做傻事

無行過 但有條友一直來回行走廊 嗰個係咪你黎

安眠藥最多每晚一粒 你主診放大假又慘d 嘅....

唔明？刷首抽？

當街屙屎 然後食咗佢就得

你新會然？

巴打你好我返到屋企都成日行 戒唔甩

入去的生活唔好過
睇到醫院班阿姐點對老人家

有時唔問就真係唔講架啦⋯
原來係可以做全職！不過都無打算拎啦，廢事搭車$2啲聲比同事聽到

onl9搞到成個冲凉房都係屎味點會唔知

入面正常人多啲

未拎綜援

yap

會做d咩?

我都見過

預備兩張八達通囉....有時搭船入離島真係慳好多

前題係佢有錢俾
支持香港有安樂死
咁樣做人有乜意思

呢個真 乒乓波勁左好撚多

咁你好幸福, 屋企有位咁行

同住

住咗幾多次

質佢埋牆打再綁鳩佢床...

3 4 次

唔明？你係想講連登仔鼓勵佢自殺？

係 好l煩
無留到
俾返啲人權病人會好得快啲

係咪要入過精神病院先可以拎白卡
我係焦慮長期要返醫院復診

係

同屋企人關係有無改變？
佢地有無怪你？

小弟啱啱畢業一年

以前我自殺
社工同我講
話如果自殺死唔到但又傷得重
重到要CALL白車
咁一定會要入精神病院
同埋會被狗咬，告我自殺，要上庭

係咪無啲咁嘅樹?

我好似有醫務社工幫我豁免過 有段時間覆診都免費

有綜援就可以免左筆錢
但條友日日在醫院不如死撚左佢

我都想拎傷殘金

住過大埔同沙田 total 4個禮拜 lm

咁我唔怪連登仔
要發生的始終都會發生
每個人都有故事
所以有人想死佢地又想講就一齊講下心事

有 但鎖咗入櫃 得1000 同1400可以拎
但我夜晚先有藥食 食完餓到hihi無野食

除左「同埋會被狗咬，告我自殺，要上庭」呢一part, 其他大致真

但係自殺果陣, 聽聞係極辛苦

好似唔關事 但要醫生簽一份嘢 詳情問醫生 佢會簽名揾社署邦你搞

咁你有無比人打

本身有社工跟開定點 點解自殺就要入精神病院
有冇得用電話

我夜晚先食藥 副作用會餓 嗰時無野食
已經加大咗 都唔夠食

咩社工嚟㗎？講唔講得？

你就好 我乜都冇

係ge...最慘係精神科病房無得手機跟身！好很慘！

一日得一次打電話

某出名自殺熱線

佢係work嘅
煩膠哦左我四個鐘
搞到我好攰

我住嗰間醫院2100 先係杯麵時間＠＠ 但唔係間間醫院有

百解憂 開心藥 依家食緊 brintelix 10mg同quetiapine 25mg

啱啊

你唔洗人照顧嘅話唔可以偷偷收埋喺枕頭底？

見你地有時會好辛苦 叫你地努力活下去 又唔係， 叫你地自殺又唔係，都唔知講咩好
btw，你最想人點安慰你？或者點做會令你覺得舒服？

男女院友可以互扑嗎？

希望你可以完全康復

綁我床時揾膝頭撞我個肚囉 間醫院d護士算斯文 係爆下粗屌下鬼 好少真係郁手

家庭壓力
同呢個病玩咗10年了 可以控制到一部分

精神分裂同思覺失調有咩分別

社工...... 唉

有d醫院定咗個時間俾你打固網電話 手機就偷偷拎入去 見到多數會沒收

有無被迫害妄想
有無幻聽，幻視？
有無極端情緒化？
有無自殘？

精神分裂嘅前期病徵就係思覺失調 好似係

有
無
無
無

咦，佢當你係depression醫多啲啵，Q仔都係想你好訓啲。
見識到思覺失調嘅治療光譜有啲唔同。

唔會 重藥=鎮定劑

真係會發惡夢？

我拎咗白卡唔覺有咩唔方便 反而係搭車有時驚人聽到自己八達通嘟嘟嘟 耐咗就慣了

精神分裂係舊名，不過有人覺得個名會標籤咗啲精神病人，所以改名
思覺失調係新名，但兩者係同一樣野

加大d飯 d餸難食都係冇用

簽咗其實留7日之後自己可以要求出院，但官判入去就14日之後佢地睇你出唔出得

同意

有 去讀sen學校

有無著過約束衣
著完係咪好痛?

得仔
hehe?

唔怪得 正常follow開人嗰d社工好少咁 唔驚亂講嘢孭鑊咩....

回魂夜都冇睇過？

我表現良好得唔得？

我個ex都係咁
其實佢平時無乜症狀
但係最尾唔知點解散左

其實身邊人有無啲咩可以做
可以關心或者comfort到佢
我完全唔介意呢啲野
但係我覺得自己做得唔夠好
好後悔

官判第一次係7日，如果再出唔到就可以延長21日，好似係

巴打加油行落去 買部switch

咁我出返去囉

我都係一個月

會唔會同人講"我痴線架"

好慘

我而加都正常番工
拍左幾年拖
但都中間住過兩次醫院 食左四年藥
鬼睇得出咩

思覺失調應該比較早期/年輕 咁講可能有錯請指明

同醫生姑娘講：我唔係痴線㗎！

同who鬥

多謝你

Thx....近排收入少咗，都考慮下拎唔拎黎幫補下車費

我都試過有狗捉入 不過嗰次屋企人有報警

你斬9何妖入唔入到罪

係咪一世都覆診問咗

有冇打懵仔針?

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

電視播到7點半？
有無每日上網時間
有無人探你？

屌 無聽過扮乖？ 醫生俾過入院紀錄我睇 最耐嗰個住咗20年 醫生話佢唔會出到院

有
唔如

但某程度上, 佢地又無錯
佢地識穿左你既鬼計

綁手綁腳嗰條帶辛苦d 約束衣其實郁到條腰少少係坐唔直 有d高手聽聞解到約束衣但我柔軟度差未試過

有得你揀 想唔想出世？

食炒價，不了

同埋我死症係屈喺屋企會好易病發
以前強制日日要出街行，同埋曬太陽深呼吸
而家戴住個罩喺街連氣都抖唔到

無 有個院友叔叔請我食杯麫添

社工好討厭

冇

沙田ward 0800-2300都有common room電視睇
大埔ward就每間細房 (10張床)都有1個電視 + common room電視

只係你會睇到唔撚想再睇

有無得出戶外行下？

曬太陽正呀
去下啲屋苑平台通常都好少人可以除罩

康復病房有 葵涌係3樓

點解會有草隊架

有無同理心架你

散咗就算啦 除咗祝佢幸福真係幫唔到d乜

葵涌 未見過

正常啦，住左廿年同社會脫哂節
出到院都可能好快返入院
佢地寧願唔出係醫院過世
利伸護士

我係讀到final year知自己唔正常
走左去a&e排期睇psy

而加都食左4年藥了 :/

難得你唔介意
Show到比對方聽唔介意都好難
如果係我，我會好擔心對方介意
同埋遺傳比小朋友嘅問題

有咩食？
btw祝樓主快d好番

有杯麵食都好

我住果期好似個個都有背景咁
探房時段佢地運到好多野入黎

燒炭死唔去過量安眠藥引砍致昏迷 屋企人返來見到送我入院
我都想知點解

L6

醫院飯
住得耐果d會自備美極 辣椒油

我玩開精品咖啡架

好似黑社會咁

問心
有無後悔死唔去

有無偶像？

佢地擺明有案底 拎精神科報告打官司

兩樣都有用, 睇人啦

但to be honest, 自殘唔一定係錯, 有時你係要咁樣先發洩到, 咪諗下點樣唔好咁傷囉.

如果你覺得自殘好錯, 自己又未改唔到, 你會好自責

我覺得接受左你係一個有自殘既人先, 緊要d, 好似係

拎白卡係咪無得移民同做政府工？

出返黎就好啦

打過 有晚太興奮訓唔著大叫嘈到隔嚟床d人就打針綁床 咁我覺得我嗰時有需要打嘅 聽聞懵仔針每支要4位數港紙 公立唔係立亂打㗎

除咗最後一句 其他我都經歷咗

邊到黎熱水

扮傻咪得

9估

你幾歲? 如果你都係大概22-25 可以加我tg陪你傾下計 呢排比人焗住一個禮拜take1日nopay 好得閒

巴打加油, 我老母呢兩年都住左三次青山

唔得 小食時間完咗會搜身搜袋

有無人明顯扮傻為左唔想出去？

點睇精神病人用控制唔到做解釋？

係咪入去果下已經知要入幾耐?
入面有冇得上網/打機/其他娛樂?
會見到唔同層的女院友?

如果話你知精神病人個腦既分秘真係唔同呢?

電視播到10點半定11點就熄燈，上網唔係間間醫院有職業治療部有電腦，我好彩有屋企人探，有d病人真係冇人探好慘

有生抽咪食得落

u are doctor?

我見過有個拎尿壺飲水
其他鳩叫其實都好正常

20年!? 係咪小欖殺咗人嗰d？

jeng！！！
雖然我唔係好識咖啡
但呢大半年好鍾意去橫街窄巷嘅cafe坐下飲下咖啡

聽講咁樣死最唔痛 其實work5work

清潔工叔叔幫手

有冇睇過鄭則士套何必有我？

食開生抽

識唔識黃鳳鳴

因為一半係老童，佢地會運煙運......

醫院餐好食d 定小學飯盒好食d？

其實點建自殺就即刻當精神有問題？
定佢會再睇情況？

即係例如我因爲生意失敗錢銀問題自殺未遂
咁又當我精神有問題？

work嘅話我仲開到po?

唔想

98xx 之前望過報表

朋友講咩/做咩會對你而言有用/安慰？

青山有啲病人之前住開高街
青山開張就搬過去
你話住左幾耐

做政府工有著數添，佢請得你唔可以無故炒你，佢炒你你可以告佢歧視...

朝早 粥或火退通
中午同夜晚一樣，次次唔同，例如雞翼飯蒸肉餅咁

你自殺已經係精神有問題

無限播 10~1130有個a3定3a散仔拎一部電腦黎排隊用
有

take care

有冇靚女溝

當然係正正常常嗰d知你唔會發癲淋鳩人先會俾你食

metoo

但係其實晚上skype ar嗰啲真係睇得出
但係我又唔知同佢同佢講好

有
ummm 兩個都無用 只係精神科有藥食 俾到時間去控制自己

推呢個
之前個fd 都係入左葵涌成個月之後斷斷續續成年先回復正常生活
巴打加油

有幻覺會見到啲咩

有無人可以陪你一齊做運動？

你覺得呢個係人「天生」既機制定係「後天」學習？

如果係「天生」，姐係當人個腦係一定程度既抑鬱，都會同自己講自殺。

如果係「後天」，姐係你聽人講過有啲人好唔開心時，會出現一把聲叫自己自殺，而你就係潛意識中植入左呢個機制。

好似比UFO擄走，當有第一個人講出黎，之後聲稱被人擄走就如雨後春筍咁出現。

你係醫生？ 我諗緊點揾多d錢＠＠

可唔可以唔食佢俾既藥
我一路都好唔想食精神藥物

入到去有冇俾D護士打鑊甘？

我可能同你同一個時段入

多唔多人入?
我層樓長期有痴線佬都冇拉入去

唔是 姑娘姐
我都諗緊點發大達

其實無問題 只係要清楚個目的係乜 我之前都有自殘 為嘅係尋求仍然生存嘅感覺

我試過食完藥先有幻覺 都係見到d靜止嘅嘢郁嚟郁去但知道係隻藥嘅問題

無

加油

啲姑娘係咪全部阿嬸嚟

我可唔可以同你做朋友？

我最近個院友問我俾我中咗六合彩仲會唔會抑鬱BTW，姑娘妳好

嘩 覆咗 2個鐘完全覆唔切 放棄掙扎 你哋加油 我抖抖先

嗰陣cd rom我都記得呢個post而家先知結果係咁........個心拿住拿住

笑咗 原來連登咁多精神病人

覆埋你果份
呢到大把人住過

Take care

死唔去又要後悔
咁問可能會政治不正確
有無諗過再自殺

食Q仔主要係令你諗唔到野
好似將啲磚填滿間房
令你唔會想自殺
但你會變nerd、講野黐脷根、同易肥

保重

無人想

戴返頭盔先, 我係agger唔太傷既自殘
斷手斷腳食粉呢d 唔包ga

我出院食3個月藥重12kg

呢個政府愈來愈腐敗
你好難有命出返黎

屋企人有乜反應？

入左院, 杯面個珍貴級數應該等於黃金
個叔叔對你好好

歡迎加入精品咖啡嘅無底深坑 我之前幫過人做training 有興趣可以交流一下

睇下做咩先

其實好多隻精神科藥都食肥人...我食咗十年藥重咗3至40磅都有＠＠

以巴打嘅經驗, 有啲咩說話係唔開心時最想人地對你講?

到出院嗰日先知
睇書同打乒乓
臨出院會

呢個時候只需要等待

who.jpg

點分邊個有精神病，邊個無精神病？

揀唔到

同你差唔多 無宵夜

啱

咁人窮真係好抑鬱....我冇工返，佢都因武肺成日放冇薪假＠＠

其實呢樣嘢有冇得好返 我有屋企人都係咁

劉馬車個法官

暫時無 心境唔同咗

唔需要講野 陪住我就得

去成人台睇估plz

幾時先死得

精神病發個樣自然會變衰咗
利申 遇過一打痴線閪

唔好理我 由我自閉

做乜要死. 死咗乜都冇得玩.

多謝 依家都叫有正常生活嘅

只有聲音

無 得自己一個

真

院友
細個入過兒童個到接近半年
依家諗翻葵涌嘅生活作息先似正常人
我接近成個中學生涯嘅6年有2/3嘅時間都要食懵仔藥
但好死唔死我都入到大學有正常社交
依家接近冇食藥3/4年都好地地
其實我覺得香港冇幾多個唔係癡線
但記住有野唔好一個人頂
lihkg有好多癡線佬會陪到你
大家唔知大家 你想講乜都得

點解？條命屬於我，我有身體自主權，頭髮想剪就剪，想紋身就紋身，唔想繼續生存都唔得？
出生唔到我話事，死都冇得由我做決定
我只係控制自己條命，我認同自殺未遂需要提供情緒支援，但唔係病或精神有問題

我覺得係後天 不過我嘅觀點係成長經歷 我有幻聽嘅原因係有人長期喺我耳邊疲勞轟炸

雖然我認同自殺唔應該被道德綁架
但係荷爾蒙同一啲腦部病變係可以導致精神認知問題同情緒問題
不過話因為想死所以你有病就真係好鳩

住院佢會迫你食
出咗院最好乖乖地食 因為唔想再入去

而家的藥有無副作用

啱啊 個感覺好奇怪

你咩事入架

都唔少 我嗰度1日1個

自殘啫 你係咪Block M

一齊加油 活在當下

啱啊 其實咪又係人一個

Just impression. 睇左你幾個reply, 你都幾識大體，幾識照顧人感受 adore.

咁有無主動出擊，後轉關心下其他人

好啊 點稱呼？

光復香港之前
同我留返條命
光復左即刻同我哋建立香港
OK?

完全無諗過有咁多人入過去

有冇見到陳雲？

有 換咗藥 會嗜睡

會

好奇.事實痴線佬係好危險
之前有個拎住支打火機入氣
係度周圍行,仲作出攻擊性行為

唔on9，你將自己降低一級，當自己係動物就明。

我都覺

無樣睇的

樓主幾歲？點解要自殺？

因為冇野好玩

多謝你哋啊

我都入過去九龍醫院
因為武漢肺炎，林鄭唔封關逼癲咗我
屋企人本身做緊醫護人員，壓力大到媽叉

法律無得講啦

但如果哲學地講，你點擔保後日既你，唔會後悔今日既你既決定
所以佢唔容許你，奪取後日既你既選擇權.

所以就算安樂死合法，佢都要盡可能相信你係百分百sure同一致，先會容許你

其實大家咁話 希望撐過去會致好啦😢😢

好

m6 here我入嗰陣嗰陣有人打人call咗男病房嘅護士去綁人

完全唔想再入去

唔記得了

想自殺嗰一刻係咪好突如其來？
睇過一本書
有個研究自殺行為嘅教授係咁講
最後佢自己都自殺死咗

因為岀翻嚟接觸返外界資訊根本就唔想理
之後藥又係已經係最大劑量，所以嗰陣就覺得返去算啦

雖然無再入翻去

好明白
我都係咁
然後係咁飲酒先停到

搵到一份自己岩嘅工 會。。
搵唔到會惡化落去

入邊有冇煙食？

對咩都冇興趣
對咩都冇感覺
突然唔想再咁落去
就自殺?

m9

其實都唔係
我識得有case係殺咗人入左小欖但最後係成功出返來住院舍
利申做相關行業

係 有一日突然起身想死就去咗做了

幾歲

笑

無病既人係唔會明
除左心態社會環境之外其實本身身體有問題先會咁
所以先叫精神 病

ching你住個間差咁多既 我入過東區那打素
啲醫生姑娘都幾好
但入到去真係好嗱慘 乜鳩都唔做得 借支筆都要寫名計時 電話又無得打
啲病人一到夜晚就鳩叫 第二朝仲要神早拍起身叫做運動 真係痴鳩線

我食到肥左廿kg

錯 係咩都諗唔到 咩都唔想做 人生冇意義了 唔想拖累人

人生有咩意義？
鉛筆有咩意義？
你用黎寫，鉛筆嘅意義咪比你用黎寫。
你用黎桔魚旦，鉛筆嘅意義咪比你用黎桔魚旦。

你用人生黎做咩，人生嘅意義咪比你用黎做咩。

我現楷段嘅人生義意係比我用黎睇病

心理醫生同你傾，睇下傾完解唔解到你個結
精神科就真係依靠藥物去治療為主，其實入院果啲係嚴重case例如打人自殺不受控etc...
建議你可以睇私家嘅精神科，我估會好小小

我都係上年年頭 唔知L9定M9

人嘅問題掛

去旅行...大把嘢玩.

有無試過比人望住沖涼 真係好撚慘
好撚唔人道

病友黃多定藍多？

我完全明白
我係焦慮同抑鬱

你個病醫生話點黎，係先天定後天嘅因素?

知唔知通常精神有問題嘅病人係自己走睇醫生定係人地係佢病發時打電話捉佢入院治療?

你真係9up唔洗本
呢類聽到聲係被動, 呢種聲係比真係有真人係你隔離講野仲真實, 因為佢係直接係你個腦講野, 但係唔係影像或者文字, 而係好似真係聲音咁

我估通常報警

真係好辛苦
根本唔係自己控制到
個感覺就係抽筋/冬天沖完涼打冷震咁
根本冇辦法控制佢停/減少

同我嘅經歷咁似嘅anyway la 我覺得你應該去做個評估會好啲
第一唔使估估下
第二唔會俾人話博同情
第三可以食藥解決失眠 人有三分一時間都係瞓覺 唔夠瞓個人會燥好多架

到最後一個唔該可以拎白卡嘅話 仲可以拎去大尻人

我都成日控制唔到

我係焦慮同抑鬱

抑鬱here 初時食完藥個人真係好呆

哪有錢 你老母

我都想知多啲院友會想護士做到啲咩 讀多幾年書準備入去

有 我可以點

啲惡夢通常講咩 俾恐龍追住跑個類？

其實係黃多

我大你一個被迫害妄想

巴打可摸耳教我咖啡 我都想入呢行

見過最嚴重既院友係咩情況？
長期綁床？

後天 迫出黎

我自己係去求救的

你覺得屋企人或者朋友 做啲咩先最幫到你，會令你失去自殺念頭？

outlast!?

身邊有無信得過又肯為你付出嘅人？

女ward 你呢？
我好似上年年尾左右入

咩都有 殺人 被人殺 自殺 末日 被追殺 怪獸滅世

我自己個時就好唔想姑娘搞住曬煩住曬

咖啡揾唔到食嫁啵 你肯定？

樓主好彩有去求救

我想了解下你認為自己經過而件事之後性格上會唔會有好大變化?

thanks 加油

長期隔離房綁床

唔好煩我 由我自閉

幾多mg先

True

加油呀巴打撐你

有嘅 份人更加虛偽囉 費時又俾人捉返入去

多謝

好同意 假到連社康護士都唔再見我

咁都有得相認？

遇到有人有自殺念頭，應該點做？
有邊啲說話要避免講，以免刺激到佢？

巴打出左院去邊？中途宿舍？私院？定返屋企住

需要你嗰陣自然會躝過黎揾你 格硬去迫佢見你只會嫌你煩

大家咁話

你可以問下具體上佢有咩plan
通常一個有critical issue既人係真係會plan好曬所有野先會自殺
唔好隨便比承諾 唔好用自己嗰套睇佢 唔好覺得佢既問題唔係問題
齋聽佢呻/分享已經好好
等佢知係最唔掂既時候起碼仲有你 咁會令佢起碼對呢個世界都仲有少少留戀

其實好多人都好想死但無勇氣
我用繩纏頸箍住自己
點知呼吸開始慢時就放返手
我知咁樣係好白癡
大家互相支撐同鼓勵

精神分裂（schizophrenia)?

移民啦

no no 我係近思覺失調嘅抑鬱

精神科護士 果然係專科

有屋企人都係自殺.. 去到好盡touchwood finally 無事 廿幾歲抑鬱
住左精神醫院個幾月 keep住食藥但呢排武肺無見心理，成日好擔心佢驚佢少少風浪又頂唔順
都點樣可以幫到佢/令佢願意講真話多d
可唔可以留tg / pm 傾

好啦多謝你覆我 樓主加油撐住

思覺失調同精神分裂同一樣野黎架 係後黎啲人覺得精神分裂好負面 先改左名
我之前係葵涌實習過 成日覺得係入面 就算本身冇咩事都會屈到有事周圍既人實在太失常
樓主會唔會都有呢個感覺？
btw抑鬱真係好難搞啲人淨係識叫唔好唔開心 唔好咁負面
屌 控制到既話就唔會有問題啦 就係控制唔到丫嘛

宜家仲有無keep住食藥啊，希望你快點好番

冇病嘅人係冇可能明白

上面樓主都講話 需要你嗰陣自然會躝過黎揾你 格硬去迫佢見你只會嫌你煩
都明白嘅有時佢地可能想搵朋友傾多過屋企人 要明白呢點呀巴打 希望你屋企人會無事

傾可以陪你 但係唔好諗住自己可以幫到佢 情緒/精神病只可以靠自己

啱啱食完 好想瞓

一直都覺

原來係咁
完全認同

巴打你好強
我之前都搞咗好耐先好返
把聲真係好辛苦 我明白巴打你 你真係好堅強
普通人真係唔會明嗰把聲係咩概念 所以先講無限次 "睇開啲la" "唔好咁多幻想la" "自己嚇自己姐"
但巴打我明白你呀 共勉之 希望你好返健健康康la

我明 咁點？ 我可以做到嘅最多就係陪住你喊 心結只可以靠自己跨越

你都唔差 多謝你
只係我仲唔知要搞幾耐 有啲絕望

食完藥會攰既，唔好斷藥會影響到病情啊

盡量啦

我有個一齊讀碩士嘅同學都係咁，會有👆🏻幻聽，佢又係depression，後來佢停學defer 一年，然後讀神學。最後轉咗工做牧師。佢好似話食咗5年藥。

見到你出院我都好開心

一齊加入康復者聯盟

咩呀 思覺失調唔係schiz既前期咩

點樣喺耳邊疲勞轟炸？

有又點冇又點

的確要靠自己 呢一點好正確
而且有人陪住我 做一個暫時嘅支柱
就已經足夠

無留意過 因為未去到咁嚴重

你現在有咩目標？

日日夜夜鬧鳩我 白卡佬黎

其實係想覆你上面位巴打 可能我覆錯

最簡單嘅抒援方法就係死咗佢 揾精精神寄托

香港人做嘢做到咁真係慘

參加WBrC 全球最大型咖啡師比賽

我有個舊同事都入過南葵涌,佢話晚晚都有人吊屎忽,真唔真?

無見過

護士姐姐靚唔靚

加油支持你

全部係仔ok?
no hehe ok?

好橙
連唯一娛樂都無埋

可唔可以教我摺頂飛行帽

你真是一個好人, 好人係依家好難得

不過你都幾expressive, 咁簡單都可以大約講到個情況, 要既話你依應該可以一個solo好耐. adore

身邊曾經有人有過depression
康復條路唔易行 希望你健健康康 快啲走返出黎！

巴打加油
雖然連登仔有時把口好賤
其實好多都會好樂意聆聽你同你分擔

之前北區好似有個自由參加係公園做運動既gp

或者去參加d長跑訓練班

搵人一齊同你做運動，傾下計，9叫下，可能分到心

加油！

其實有無諗過耳邊既第二把聲，係可以幫助你成個人生

例如我出門口落街，成日會有把聲同我講你頭先未鎖好門
咁我就會行翻屋企再檢查一次
其實鎖好門，但總會發現有其他野未處理好，例如無熄燈
或者電腦無熄，一係就未蓋翻好個廁所板

所以其實咁樣係幫到你家居安全。
通常我出入屋企有時會出門口再翻去檢查來回四五次，就會覺得屋企安全左好多，成個人都好安心。

有冇院友係專業人士

有冇試過420
解決到冇？

思覺失調=精神分裂，只係改咗個名
就好似老人痴呆之後改咗名做認知障礙咁，因為唔想再污名化精神病人，從而鼓勵佢哋求醫

住1個月都夠膽開post
呢到大把院友長期住院

有工程師

咩黎

有，護士社工老師都見過

um其實abnormal psy有講 係科學研究下證實既病徴黎 同你理解既疑神疑鬼係兩回事

我有躁鬱症， 食完藥眼瞓到可以一覺瞓15個鐘

Mood disorder(我當係major depressive disorder)嚴重時都會有幻覺/幻聽. 同精神分裂既分別係 幻覺幻聽只會係mood disturbance時出現

把聲出現既時候，同返佢地講，林奠同黑警一日未死，你都唔可以死住，你要留住條命睇住佢地死。

一定有

我都有思覺失調 但聽唔到有聲 有幻覺 但試過以為屋企有裝針孔 出街俾人跟蹤

望到人地笑 以為笑緊自己

請問書名係咩？

fuck you

如果我本身係外國國籍拎白卡會點

住院千幾蚊一晚 之後唔知

係咪入到去見到更多比你癡線嘅人所以好返

？？？？

本身有香港身分證

我純粹想知道如果我拎住白卡仲有冇得返外國住

利申: 有睇開精神科但未覺得自己嚴重到要入院/拎白卡

其實食藥除左變肥外會唔會記憶力衰退或思考遲鈍左?

會。

之前睇Documentary,

靈修(Meditation) + 藥物 + 運動 係幾有效治療或舒緩一啲類似Depression既精神病
有精神困擾既巴絲不妨研究下呢方面
香港既精神治療比較落後 而且心理醫生亦偏貴
Mild symptoms既話不妨一試

不過靈修最好跟外國個套 可以上網學
香港求其搵人教好易入左邪教

走唔到 病房有兩道門鎖咗 總有出院之前隨身物品護士鎖住 醫院門外有保安睇住

記憶力衰退同思考遲鈍係病徵
個腦有損傷先會咁樣
食藥另一個副作用係嗜睡
呢個仲麻煩過肥 起唔到身番工好大鑊

我食唔食一樣都係懵佬
嗜睡都係真

就係因為不論讀書返工我都成日粗心大意犯錯成日過目即忘 所以先有思覺失調

香港地真係壓力好大 其實可能病既唔係人 係呢個社會

你食緊邊隻藥？份量幾多？
我食緊Amisulpride 400mg
食咗呢個量一年八個月
我年半前陽性症狀無晒
間中傷風感冒完chur完都會有
陰性症狀一年前無晒 而家拍緊拖

我覺得你隻藥份量未夠
當你個腦藥物水平夠
你會feel到個difference
起碼個人清醒啲 舒服啲
過多陣再睇番自己幻覺其實只係假象

我食緊你果隻200mg

思覺失調主要係因為遺傳
例如家族有人有呢個病
但亦都有可能係基因缺陷
一百個會有一個
姐係香港七百幾萬人有七萬幾人有呢個病
呢個數仲多過武漢肺炎好多

有冇靚仔？

醫生話我係陰性徵狀

大麻

既然同我一隻藥咁就簡單
你醫生應該同你試緊隻藥
我試過risperidone 0.5 mg + 呢隻200mg
都係醫得唔夠顯着 勉強比我讀完大學
400mg先係正常份量 不過副作用你懂的
你問問醫生洗唔洗調校份量

但係幻覺係陽性症狀
陰性症狀係社交退縮 懶理儀容嗰啲

我試過加大份量食 之後個心那住那住 又勁坐立不安果陣咁食因爲返工犯錯自己辭工唔開心

幻覺幻聽即係點

跟番醫生prescribe個份量就得
自行加藥好危險 會死人架
可能隻藥唔啱你 因人而異
我以前Quetiapine食到100mg
同你寫既一撚樣 坐立不安同埋好抆
所以先轉Amisulpride

幻覺姐係例如有警車經過 你會以為有警察想拉你
但你唔係勇武或者通緝犯
又或者你會以為有個同事忽然間鍾意咗你
但其實佢對你同平時一樣

幻聽姐係聽到唔存在既聲音
例如閂晒門同窗 仲聽到有人講嘢
有時仲會話你話無用 叫你去死
另外係會將其他聲音轉化成攻擊自己既聲音
例如人地係十米外講緊公事
你會以為人地講緊你秘密或者壞話

有自殺想法代唔代表有精神問題
其實兩樣野係咪對等

mental d姑娘係咁 唔知點解

我見到以前識得嘅同事對住我笑 講緊係成日做錯嘢間公司 我以為佢恥笑緊我

但完全聽唔到有聲

社康護士？

照計要恥笑都唔會當住你面笑
除非你柒既程度太過高 忍唔住
應該係幻覺

我覺得有呢個病應該比自己休息一陣
兩個月至半年 等自己適應正常個藥量
跟住番學或者番工會順利啲

點先會綁？
自殘？

想搵啲唔洗用腦嘅保安工38蚊時薪都無所謂

你似社交焦慮症多啲
因為思覺失調既人多數有幻聽

你點知自己真係出左院
有冇諗過呢個po係你ge幻想
我會唔會就係你大腦最後一點理性 提醒緊你所有都係假

我食藥食咗7年 最長果份都係做2年

自殺唔犯法, 教唆自殺先犯法

病院內裏多唔多人後生？

但係搭巴士小巴個陣 司機唔會問咩？

我都病咗五年
不過發現得早 個人未痴線到要入院

你洗唔洗等自己休息下先
等自己個病穩定咗先再番工
我明番緊工食藥會好辛苦

我返工都試過坐緊升降機被海關鬧你係咪想逼死你師兄先安落 果陣咁岩個supervise 辭工

同廢老一樣聲？

唔返工就完全沒問題
一返就奶嘢

人蠢加無記性一樣最後會有精神病

咁但係樓主應該係後生仔 外表又睇唔出殘疾
我試過搭巴士有個後生仔兩蚊搭車
個司機要check 佢白卡先開車

遇著劉馬車俾司機check
一定變食屎狗

我都住過兩星期，可申請殘綜同兩蚊車

點先申請到

院友會每朝搶東方拎飛機紙

本身已經有精神病

同醫生講，睇醫生肯唔肯寫紙。
再見醫院社工，等消息

一個月幾錢多右唔洗交租 父母都有工返緊

得罪講句 拿 講明先 唔好介意

連自殺都不逐有無諗過自己點解咁失敗

加油呀ching

踐踏其他人會令你有成功感？

都講明唔好介意 純粹討論下

有咩洗費

no offense 但你真係好撚on9

我初初拍卡都會怕司機問
但係每次見佢地都無反應
唔知係咪佢地慣左定係已經認得我

shawshank 咁

我就係係咁飲酒飲到樓主咁。飲少d啦手足

呢啲人咁大壓力仲易有情緒病

屌你老母你咪仲撚失敗？病人係受害者，你咁撚陰毒講啲咁嘅嘢你老豆老母同你一樣咁撚失敗

咪撚理呢啲on9啦

有冇遇過啲院友你係覺得同精神病有啲唔同，似係鬼上身之類

希望你全家精神病發

講明先就可以合理化自己條問題？

但分唔分到其實係 聽到聲 定 自己諗出嚟
因為平時思考時個腦都會自我對話

拿 講明先 唔好介意
你份人人品都幾差 自我中心到不得了

可能日日對住勁worse嘅病人搞到人都顛

屌完佢完全封鎖左 屌完咪冇理囉

可以講下係咩幻覺嗎？

可唔可以講下點解會覺得自己唔正常嘅？
因為好多人都未必發現自己有唔對路

事實就係事實

你點發癲咀咒我
我講嘅都係事實

大約1700~2000

真係深坑黎
以前一年都唔飲一杯
依家有時係可以一日兩杯
幫人做training

咁就一世

開開下會喊
5日食唔落飯

死啦，好似幾有趣咁d內容
好想睇😂😂😂

我屋企人食藥食咗好多年食到依加呆呆滯滯咁 諗野好小朋友 唔知仲有冇得去睇心理醫生輔導

講明先 唔好介意 你知唔知你老母比狗屌

我都住過 幾日就出番黎
真係好似d痴線佬咁係咁同醫生講我好正常 無事
好彩佢放人
果時Depression + anorexia

我以前條女都有白卡 佢青山濫藥科
同佢一齊果時生活冇乜點
係有時燥狂+少少精神分裂
成日凝住身邊D屋企人 同事會害鳩佢咁
覺得佢好撚慘但係我又幫唔到佢
btw巴打加油

你有嗰個國家嘅戶籍就無問題
無就唔好拎白卡

第一段係被迫害妄想黎
幻視係指你睇到啲現實唔存在/無可能會發生嘅嘢
例子:公仔同你say hi

失業唔怕

我嘅心理學家叫我玩靜修 唔知係咪同一樣野黎 幾有用的

點出返嚟?

hi 院友 有

屌你老母

自殺想法唔等於自殺傾向
諗下都俾人話有問題嘅話 呢個世界唔會有人正常

有自殺傾向嘅話 多數係壓力過大 要去揾返個源頭解決咗就ok
如果唔理佢就會變成精神問題 例如 焦慮就係過分擔心將來 抑鬱係過分回想過去

CLS 點解咁多人住過精神病院

唔係 佢個title係 個案經理

打交

應該300mg以上先會 nerd

。。。 你呢個問題同缸中之腦有乜分別 答唔到架喎

多 1/3

聽講過有D阿公阿婆係因為D仔女唔想理 去老人院又貴
索性唔接佢出院

多謝大家嘅關心
呢個問題我都有諗過 唔爭再答埋你
點解會自殺不遂？好簡單 喺最後一刻 我食完藥 飲完酒 起好碳 瞓低嗰刻 知道自己合埋眼就唔會開得返 嗰一下諗咗好多野 最後係發現自己仲有牽掛 所以即刻起身整熄啲碳 最後係因為食咗過量安眠藥引致昏迷先俾人知call車送入院。
唔知答唔答到你呢

住院費100 1日

我 減緊

而家出番黎對之前人生觀有冇改變？
不過有冇諗住去禪修下學下佛？
可能幫到你

無留意過 個時日日睇書

咁今次失敗之後 知道生命誠可貴未？
下次唔好啦知唔知 乖仔

分到
自我對話係自己把聲
幻聽係唔識嘅聲

最大問題係醫管局同醫生都唔重視精神科，個個想做馬國明、梁朝偉果種流氓醫生，做一個手術賺一大筆

出到街去人多嘅地方 個個鬧緊自己
半夜自己一個 有把聲陪你傾計

總之就係見到/聽到現實唔存在嘅野

我係社工的我去睇醫生

其實呢 病發個樣會衰咗係好正常 無論男女
因為根本無時間/意欲去理個外表

可摸以講下係咩事

我都想睇

好簡單，姑娘叫你做乜就做乜，唔好反抗，唔好鬧人
日日拎住杯茶，平平靜靜咁晌窗邊曬下太陽、睇下電視、睇下書
間唔中幫下其他院友，參加下人地安排嘅畫畫班⋯⋯

有 快啲去

講呢d最撚不負責任
等同有條跛腳友仆街
你喺佢隔離講加油唔扶佢起身一樣

加油呀,
唔好再做傻事

醫生簽紙

個次入去見你d院友係到唱k好撚happy wo

未 等到了無牽無掛就會去死

一個月就放人咁好

知道自由有幾咁可貴
想學古佛學 但唔知邊到有

有啲兩星期

早過你入過排
宜家好翻好多 加油

連登仔慫恿佢自殺 最後死咗

睇表現

一齊加油

隔離個post叫：學佛幾年，有冇嘢想問
你可以禁去睇下，同樓傾傾！

打人先綁唔算黑暗啦 咁多癲佬 咁少護士 誰怕誰

係咪入去對住四幅牆？

有興趣可以去Netflix睇下The mind, explained
有兩集係講Mindfulness 同 Anxiety
個人覺得係幾Inspiring
佢唔係用Content farm形式介紹
而係真係用Interview同埋Science Paper去講解

上面件癈物比我封鎖左 講嘢咁陰毒

想知道你對OT印象點？D training幫唔幫到你？
利申：OT學生，想做精神科

有冇試過問幻聽把聲 ：例如問佢係邊個 之類
Btw 樓主加油 努力過好每一日💪🏻

no no 係對住成班癲佬

我想講 唔好搞咁多野啦 我想睇書

無 因為把聲係一閃而過

鳩流流

救地球

但飲酒好似唯一令自己有存在既感覺

有冇見到Lily同Leo?

謝謝你

病人互打？ 定打職員

明呀。冇人冇物晚晚收工唔飲唔知有咩做

打交會住得更耐被人綁總要打懵仔針

志蓮淨院

而家乜宗教都想了解下

俩種都有

而家無手機真係悶到癲

就快1001

我寧願要壓力 失去咗先知自由有幾可貴

痴L線 呢個po竟然可以1001到

可以嘅話開埋2標題可以改改

睇到咁多巴絲都有病
有經歷
You are not alone

你一言
我一語
好快吹水吹爆

好啊 依家開

入面有冇可能溝到女

男女分開
溝乜鬼

我係情感型思覺失調 本身係抑鬱先之後完有思覺失調

你幫下佢啦

入住過精神病院 你問我答(2)暨精神病患者圍爐吹水區

新po已開 歡迎繼續討論/吹水/問我(哋)

你心口掛住嗰張

咁我同你一樣 只係未去到咁嚴重
加油啊 你唔係孤軍作戰架 至少呢度仲有班痴線佬陪你吹水

支持

情感型思覺失調即係點？
係因為個原發性同人際關係同感情有關？

即係思覺失調同情緒病一齊發作

有冇人識大埔個gay lo

其實到最後你覺得自己係咪真係有病? 我就覺得精神病好難定義，因為冇得好似量血壓呀驗血果啲，冇數據支持，純粹醫生自己個人覺你有就有。

有幻覺幻聽想自殺已經係

乜水

樓主自殺加昏迷就俾人送左去精神科

當然有人詐傻扮懵

或者打下人就俾人送去精神科

會唔會覺得唔使食藥先叫好番？
有睇過啲復元概念話唔食藥都唔代表無事/無病

樓主咁岩既 我又係因自殺不逐入咗葵涌醫院1個月 不過上上年既事

你係點自殺？

其實有一點好重要 就係要釐清返點先為之康復
首先就要清楚咩叫情緒病
同精神病唔同 情緒病嗰條線係好矇糊的

當時醫生咁同我講:嗱 一般人嘅情緒最多只到呢到 再高嘅話大腦就會自行調節 而情緒病人就會因為血清素嗰啲野唔夠 令情緒反應不斷升 。所以藥物就係幫手將唔夠嘅部分補足 令你嘅情緒穩定返。 只要你長期控制到自己嘅情緒 其實就已經好返

香港真係一個地獄

住係5樓定1/2樓

佢問未入院之前嘅野，你答入院後嘅野

自殺未遂就要入精神病院住一排